起身啦

早晨呀！！！各位手足！！！

冇訓過